去台灣睇櫻花

小妹黎緊有3日假
諗全近近地去台灣玩下
上網睇話仲有櫻花睇

見到
6 新北三芝三生步道
5 新北淡水天元宮
1 台北陽明山
都喺台北附近
有冇巴絲推介？
係咪跟個網就去都ok？

不如你去長州睇算啦

淡水真係好q遠

第9個好撚靚架
仲有溫泉浸
去成日都得啦

謝撚晒啦喎

咪咁啦
難得有假想出走啊

想plan定
搵酒店搵近d
得3日
去影下相行個夜市就返

ON9架咩？
緊係唔好去陽明山啦
多人到仆街又唔方便
要去緊係離開台北

會唔會遠啊？
烏來我未聽過
應該桃園落機～
台中南就唔預去嫁喇

我見個網講有d開到3月尾4月頭
咪想上黎取經
睇吓有冇巴絲知道仲有咩位睇

陽明山應該最方便，但好似已經過季，唔知重有冇。

去陽明山不如唔好去
愈熱門愈垃圾

去日本啦白痴

陽明山應該開完，天氣咁暖咩花都早開

陽明山唔得咩
全台北個個都去架啦
你去過台灣未架？

巴打有咩推薦？
因為假少唔想咁奔波

陽明山好似有位開到4月頭?
好似駁得過
冇咪去行士林夜市

冇假
唔想飛一飛成半日冇咗

開完喇？
咁淡水天元宮呢～

我去台灣多過你食飯啦
毛都未生齊同阿叔講
返去你老母個閪啦
我屌你老母

咁興食撚左火屎呀
老而不做咩仲留喺度
返鄉下等死啦

兩位巴打唔好嘈
都係講返台灣櫻花好唔好

淡水咁遠搵鬼去咩
天元宮要上山架
台中都有機場，飛台中

見個網介紹好似要坐好耐車

我費事再同隻豬嘈